思覺老師真係好有骨氣

窮人黎講思覺老師真係好有骨氣，有人donate都唔要。
好過啲YouTuber，慕咩子嗰啲，成日怨冇人捐錢。

香港kol鼻祖

Big chicken!!

以前嘅思覺老師就係玩搞笑，而家嘅思覺老師都可以學到野

思覺老師嘅影片提材貼地，佢表面瘋人瘋語，其實真實反映人嘅內心

幫手宣揚多D 等多D人睇佢啦

其實佢d片講認真野果時幾好睇
有文有路又清楚講到社會問題
另外老師個group睇佢貼j圖同foodie
同老師互動好過癮

裝一個叫band既app搵 大鼠鼠谷
之前老師有條片邀請人入去
但唔知點解有d片老師貼幾日就del 搵唔番出黎

有廣告嘅話大家盡量唔好飛

比多幾蚊老師買飯都好

有啲心酸

佢拍片開谷嗰陣連登仔只係一條精蟲

去信和打鳩佢

支持

其實係咪香港youtuber先會叫人捐錢
我見台灣冇乜人會咁做

最後

Salute ！ Salute !

老師係咪話YouTube 唔俾錢佢
有機會放棄拍片？

講真佢正常過好多人

老師又無工返 靠晒youtube搵錢㗎啦

起碼正常過劉馬車好多好多

支持思覺老師 真youtuber

慕容公子 伍公子 定笑波子

始祖youtuber

之前講過佢唔返清潔工係為咗唔想幫大陸人係廁所執屎
佢話幫大陸人執屎仲冇骨氣過做乞兒

走出黎話比人知大鄉里

Shit man

支持老師

老師拍片起碼十幾年了

香港第一個最有本土味既youtuber

希望youtube快啲出盈利俾老師

同以前比真係正常咗好多

推

最後仲要致敬返十五年前康富來條片

洗gap gap同健康來財富來

香港老ready

留名

老師又出新片

有聲

馬車龍心同思覺老師比
思覺真係似返個人
做人又唔貪心有骨氣

連登仔又喺度捧啲地底泥

佢先係真始祖

咁多個得佢冇變質

Big Chicken

美麗西

吹捧痴線佬就應該吹捧思覺老師依啲對社會無害又學到野既人生導師 ，而唔係吹捧龍心同馬車依啲人渣敗類

估唔到思覺老師都係猁迷

好慘, 原來文盲來. 佢自己講 又做過清潔巴士

但老師有講過話佢最鍾意去深水埗電子特賣城到買野 我故呢件都係佢啲衫

估*

聽人講佢之前好似話係做化學老師 之後老婆死咗就開始痴線

老師

你仲癲過老師
老師拍片果時先20幾歲 何來做到老師又結到婚

真香港人

Gap gap

ICQ 年代啲share file入面就已經有老師既片
老師值得被尊重！

有幸上過撚屌茶寮

佢係真係當年個個？

做多咗 老師會考中文攞U架

聽把聲都認得啦

癲狗都吹奏

有個朋友樣似老師
住私樓渣舊寶馬
老婆好靚

各位，打飛機啦～

你地睇下個廣告 正gap港女

Hi

老師！

佢拍片早過youtube 點會係youtuber

fathertuber

見佢食到手震，有啲心up
以前睇佢仲好後生，呢家都開始老了

佢唔拍片有其他野做咩

依家好正常

希望老師繼續拍片屌柒d戇鳩廣告

佢教我地洗gap gap

真正既大智若愚

佢唔係有白卡咩
駛撚攞四千

連登有無youtuber 可以教佢set